它还有一个非常大的椭圆形甲壳，嘴和爪子在前面，眼睛在最后面。 这艘古老的“母舰”用探测的“手指”刮擦海底寻找猎物|Kate Baggaley | 2021年9月9日|《科普 
 马克斯-卡尔·温克勒(Max-Karl Winkler)的几个主题被圈起来，在他的《方格围巾》(The Checkered Scarf)中，一个女人的躯干、头饰和头巾都从包含她头部的长方形中突出来。 在画廊:海报作为严肃但欢乐的交流媒介|马克·詹金斯| 2021年7月9日|华盛顿邮报 
 每个Dime花蕾都有一个长方形的茎，大小和形状和Mike and Ike糖果差不多。 Skullcandy廉价耳机评论:这些无线耳机是一个甜蜜的交易|比利·卡登| 2021年6月28日|大众科学 
 在视频中，这些长方形的巴西坚果最初被倒入容器时，大多是水平放置的。 x光扫描解释了“巴西坚果效应”是如何起作用的Maria Temming, 2021年4月22日，科学新闻 
 它是一个长方形的摄像头，可以捕捉并保存你穿着各种服装的照片和短视频，它结合了人工智能和“时尚专家的建议”来判断你的外观并给出建议。 亚马逊25美元定制t恤，你的身体是(数据)仙境|海瑟·凯利|021年1月5日|华盛顿邮报 
 或者，可能是一颗绕地球运行的椭圆形轨道上的卫星——离得越近，飞得越快。 告诉我的家人我要再次离开去阿富汗|尼克威拉德| 2014年4月9日|每日野兽 
 我慌慌张张地在长方形的小搜索框里输入“iTunes”，想看看总共有多少次收费。 一名女子在她的iTunes账单上发现了神秘的费用:一部现代侦探小说! Nancy Neufeld Callaway | 2014年1月31日|DAILY BEAST 
 后墙上有一个长方形的弹孔，窗户上的玻璃都是空的。 战争中的孩子:利比亚孩子在学校里进行新的战斗 
 它轻轻地滑过长方形的阳光，把那两个男人的身影从她的视线中遮住了。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 当那一大群长方形的土耳其人向贝基的九个炮台展示他们的左翼时，他们被弹片连成一片。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 它的白色正面在树丛中朦胧地闪烁着，只在楼下照出一个长方形的光。 夏天|伊迪丝·华顿 
 她转动打开两扇窗户的长方形把手，把它拉到自己身边，呼吸着夜晚的新鲜空气。 轮子上的蝴蝶|西里尔·阿瑟·爱德华游骑兵海鸥 
 她的甲板外观是一个长方形木筏，她的船体部分是一个扁平的W.游艇卷2 |各种。